喜歡了Telegram上素未謀面的人

根本男人都係喜歡收兵嘅動物
而偏偏又有啲傻西瓜落搭
咁大個仔第一次未戀先失
嚟鬧醒我啦 Please

GAY

Ho ball

不嬲都係咁講 唔會講咁大個女

中意未見過嘅人好正常

點解係正常 我仲覺得自己好唔正常

幻想總是美好

靠幻想纏綿

保持距離

已經好遠喇.....

不必看我的面

算啦
del哂block哂好快冇事

臉

Block哂 未del哂

男人都係

傾左幾耐?

轉身

唉，我都係無啦啦沉左船

結果而家俾人飛左down足兩星期

又乜嘢沉船啊
你知唔知點解？

Great

我知呀

我係沉船呀